荃灣綫故障 須額外行車時間

荃灣綫額外行車時間

此訊息發放時間 : 2017-08-26 09:19

荃灣綫列車預計需要額外行車時間，請為行程預留充裕時間。我們會盡快提供進一步消息。

屌你老母又壞

荃灣綫額外行車時間

此訊息發放時間 : 2017-08-26 09:25

由於荔景站附近有信號故障，荃灣綫列車駛經美孚站至荔景站路段時需要慢駛，荃灣綫來往中環站及荃灣站的行車時間預計需要額外15-20分鐘。

荃灣綫服務更改如下
中環站 往返
荃灣站
每5分鐘一班

現時荃灣綫月台上的乘客較多，候車時間亦會較長。
請為行程預留充裕時間。
港鐵職員現正進行搶修工作。
如有不便，敬請見諒。

MTR Service Update‏ @mtrupdate 2m2 minutes ago
More
0918 荃灣綫荔景站訊號故障，服務嚴重受阻，可考慮其他交通工具.

MTR Service Update‏ @mtrupdate 2m2 minutes ago
More
部分荃灣綫列車或會於中途站停止服務，以紓緩擠塞情況，請留意月台或車廂的廣播

為盡快疏導乘客，控制中心亦會按實際情況，而適時加開空車

有無咁廢，屌佢老母

痴撚線，成鳩日壞。地鐵高層幾撚時死呀含家剷

fuck

又壞咩

每壞一次扣高層花紅就岩嫁啦

只係多15-20分鐘，唔夠30分鐘姐係又唔駛罰。下年再加下價先

馬屎坑：正常能量釋放

又壞 好撚野

又壞，有無咁撚廢啊

孔乙己Mode: 慢車不能算壞!

我趕時間佢就壞車

吹呀 垃圾港豬